其實阿侵選唔贏總統令更多人知道選舉舞弊幾嚴重下

一個選舉就知道美國選舉好容易比人操縱，deep state同中共滲透一嘢就見晒形